麻疹經咩傳播

肌膚接觸? 口罩有用?

是咪豬嘴口罩先

飛沫